寶礦力Cut廣告本身就係一個廣告

慳返成百萬，
但個效果好過一個電視廣告

對銷量隨時一舉兩得

你而家至知？？？！！！

真 TVB得廢老睇 對銷情冇幫助

香港威完 大陸市場可能會被人搞
要下呢個決定 要好有良心先得

收到風寶礦力已成"3萬人"黑名單

支那有成功抵制過一樣外國貨?

PUSH!

搞撚死tvb先再講